想做演員，由邊度開始？

由細做起，咩都肯試肯學。

做返套雷雨先啦

點做

等下一世

自己拍戲囉 呢個年代人人都有手機，質素好過幾十年前既老野。以前拍到而家點會唔得，最緊要有內容，有料既拍返套容乜易

搵姣wing

女既就從脫開始，男既重刷吧

我係阿輝

起碼讀書有join戲劇學院

唔係就

咩輝？

搵霞姨

做個死老豆嘅樣睇下先